法律問題,喺香港鼓吹馬克思 列寧主義, 要對資本家實行,專政會唔會犯法?

法律問題,喺香港鼓吹馬克思 列寧主義, 要對資本家實行,專政會唔會犯法?